R巴絲一齊玩tabletop simulator

有無人一齊玩？
希望玩既可以開聲交流

巴打識玩咩board game?

Saboteur、Once upon a time…等等
有新既可以開嚟學住玩

仲有coup都好好玩

我都想買來玩dead of winter同Fury of Dracula
但冇朋友同未特價

我都無朋友 唯有買119

冇朋友仲買119

太想玩，唔想等特價

你太想玩都冇人同你玩架啦

其實fanatical做緊sale,都可以買來撚下

想撚zomicide

希望可以揍夠至少4個人一齊玩，不限新手老手

放工add你，我依邊都有一個fd

有無人玩Arkham Horror

但一盤真係玩幾個鐘

同FD買左 巴打係咪一齊玩

留低steam

玩既add我steam

added

聽日買

sorry頭先睇唔到

add me one more time

Lm 遲d加入

買左啦，亦都add左

有冇人而家玩

有d興趣 耐玩度如何

有好多枱game，可以玩好耐

Add咗大家。我叫Cl(Tactical Grapes).MOV

歡迎加好友

見到你無啦啦send網俾我

千奇唔好禁，我就係因為禁左就出事

我上一條友應該都係咁出左事

有冇巴打未買
早兩年買落4pack仲有一個code剩
有人要可以送出黎

Pish

pish

巴打送黎玩下ok?

加左 我係 利物浦 goalkeeper icon

Lm

未買
想問下其實佢點整到board game 出黎 倒如如果我想整gloomhaven 要點搞

想自己整既話有啲麻煩

但如果出名既board game應該已經有係workshop到

可以search下睇下有冇你想玩既game先決定買唔買

整就唔清楚，應該要basic on佢嘅mod

搵到有人整
可以搵腳玩鳥，唔該

Lau ming

今晚有無人玩？

不如咁啦，我固定夜晚12左右開房玩

可唔可以早d

今晚10點有無人玩?

今日睇下有冇人

有買但我中意D簡單game
e.g. card against humanity/ dixit/ pictionary 呢D入門野

Add咗你
今晚十點開場

仲有冇人而家玩

有冇人玩

推 有冇人玩

我想玩啊

我都想 仲有冇其他人玩？

問下先

你加我好友，上面有link

開左房叫Hong Kong Ppl Come，唔洗pw

近排真係好忙，未有時間玩

開左房叫HongKong香港HK，唔洗pw